{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코업시티호텔 성산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは予想時間の午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 このようなチェックイン及びチェックアウトのご案内は予約時にお知らせします。ご予約の際には、ルームタイプや連泊不可の商品もご確認ください。 もし寝具の追加が必要な場合、1セットに15,000ウォンが追加料金となります。 また、追加される人数に応じて追加料金が決済され、12歳以上の追加人数は18,000ウォン、6歳以上の追加人数は8,000ウォンが追加されます。 朝食パッケージを利用するには、人数を追加する必要があります。 大人は33,000ウォンが追加され、小児は20,000ウォンが追加されます。 もし現場で朝食を利用したい場合、大人は15,000ウォン、小児は12,000ウォンを支払わなければなりません。 朝食は午前7時から10時までご利用いただけます。入場は9時30分まで可能です。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりませんので、お持ちください。 付帯施設にはビジネスセンター、ルーフトップラウンジ、宴会場などがあります。 また、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 追加費用は予約当日に決済され、5客室以上予約時には、他の利用条件やポリシーが適用されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は予約時に教えてもらえますか？",
            "answer": "はい、予約時にチェックインとチェックアウトの時間をお知らせします。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1セットに15,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加される人数に応じて料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、追加される人数に応じて料金が決済されます。12歳以上の追加人数は18,000ウォン、6歳以上の追加人数は8,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食パッケージを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "朝食パッケージを利用する場合、人数を追加する必要があります。大人は33,000ウォンが追加され、小児は20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "現場で朝食を利用したい場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "現場で朝食を利用する場合、大人は15,000ウォン、小児は12,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで提供されます。入場は9時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりませんので、お持ちください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはビジネスセンター、ルーフトップラウンジ、宴会場などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約当日に追加費用は決済されますか？",
            "answer": "はい、追加費用は予約当日に決済されます。"
        },
        {
            "question": "5客室以上予約時には他の利用条件やポリシーが適用されますか？",
            "answer": "はい、5客室以上予約時には他の利用条件やポリシーが適用されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 541
    }
}